# Ffd105Items

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**name** | **string** | Тег 1030. &lt;br&gt;Наименование товара. | 
**price** | [**\Swagger\Client\Model\NumberPrice**](NumberPrice.md) |  | 
**quantity** | [**\Swagger\Client\Model\NumberThreeFormat**](NumberThreeFormat.md) |  | 
**sum** | [**\Swagger\Client\Model\SumNumberTwoFormat**](SumNumberTwoFormat.md) |  | 
**measurement_unit** | **string** | Тег 1197. &lt;br&gt; Единица измерения товара, работы, услуги, платежа, выплаты, иного предмета расчета. &lt;br&gt; Может принимать одно из значений: &lt;br/&gt; - \&quot;0\&quot; - Применяется для предметов расчета, которые могут быть реализованы поштучно или единицами. &lt;br/&gt; - \&quot;10\&quot; - Грамм. &lt;br/&gt; - \&quot;11\&quot; - Килограмм. &lt;br/&gt; - \&quot;12\&quot; - Тонна. &lt;br/&gt; - \&quot;20\&quot; - Сантиметр. &lt;br/&gt; - \&quot;21\&quot; - Дециметр. &lt;br/&gt;  - \&quot;22\&quot; - Метр. &lt;br/&gt; - \&quot;30\&quot; - Квадратный сантиметр. &lt;br/&gt; - \&quot;31\&quot; - Квадратный дециметр. &lt;br/&gt; - \&quot;32\&quot; - Квадратный метр. &lt;br/&gt; - \&quot;40\&quot; - Миллилитр. &lt;br/&gt; - \&quot;41\&quot; - Литр.  &lt;br/&gt; - \&quot;42\&quot; - Кубический метр. &lt;br/&gt; - \&quot;50\&quot; - Киловатт час. &lt;br/&gt; - \&quot;51\&quot; - Гигакалория. &lt;br/&gt; - \&quot;70\&quot; - Сутки (день). &lt;br/&gt; - \&quot;71\&quot; - Час. &lt;br/&gt; - \&quot;72\&quot; - Минута. &lt;br/&gt; - \&quot;73\&quot; - Секунда. &lt;br/&gt; - \&quot;80\&quot; - Килобайт. &lt;br/&gt; - \&quot;81\&quot; - Мегабайт. &lt;br/&gt; - \&quot;82\&quot; - Гигабайт. &lt;br/&gt; - \&quot;83\&quot; - Терабайт. &lt;br/&gt; - \&quot;255\&quot; - Применяется при использовании иных единиц измерения. | [optional] 
**payment_method** | **string** | Тег 1214. &lt;br&gt; Признак способа расчёта. Возможные значения: &lt;br /&gt; -  «full_prepayment» – предоплата 100%. Полная предварительная оплата до момента передачи предмета расчета. &lt;br /&gt; -  «prepayment» – предоплата. Частичная предварительная оплата до момента передачи предмета расчета. &lt;br /&gt; -  «advance» – аванс. &lt;br /&gt; - «full_payment» – полный расчет. Полная оплата, в том числе с учетом аванса (предварительной оплаты) в момент передачи предмета расчета. &lt;br /&gt; -  «partial_payment» – частичный расчет и кредит. Частичная оплата предмета расчета в момент его передачи с последующей оплатой в кредит &lt;br /&gt; -  «credit» – передача в кредит. Передача предмета расчета без его оплаты в момент его передачи с последующей оплатой в кредит. &lt;br /&gt; -  «credit_payment» – оплата кредита. Оплата предмета расчета после его передачи с оплатой в кредит (оплата кредита). | 
**payment_object** | **string** | Тег 1212. &lt;br&gt; Признак предмета расчёта: &lt;br /&gt; -   «commodity» – товар. О реализуемом товаре, за исключением подакцизного товара (наименование и иные сведения, описывающие товар).&lt;br /&gt; -   «excise» – подакцизный товар. О реализуемом подакцизном товаре (наименование и иные сведения, описывающие товар).&lt;br /&gt; -   «job» – работа. О выполняемой работе (наименование и иные сведения, описывающие работу).&lt;br /&gt; -   «service» – услуга. Об оказываемой услуге (наименование и иные сведения, описывающие услугу).&lt;br /&gt; -   «gambling_bet» – ставка азартной игры. О приеме ставок при осуществлении деятельности по проведению азартных игр.&lt;br /&gt; -   «gambling_prize» – выигрыш азартной игры. О выплате денежных средств в виде выигрыша при осуществлении деятельности по проведению азартных игр.&lt;br /&gt; -   «lottery» – лотерейный билет. О приеме денежных средств при реализации лотерейных билетов, электронных лотерейных билетов, приеме лотерейных ставок при осуществлении деятельности по проведению лотерей.&lt;br /&gt; -   «lottery_prize» – выигрыш лотереи. О выплате денежных средств в виде выигрыша при осуществлении деятельности по проведению лотерей.&lt;br /&gt; -  «intellectual_activity» – предоставление результатов интеллектуальной деятельности. О предоставлении прав на использование результатов интеллектуальной деятельности или средств индивидуализации&lt;br /&gt; -   «payment» – платеж. Об авансе, задатке, предоплате, кредите, взносе в счет оплаты, пени, штрафе, вознаграждении, бонусе и ином аналогичном предмете расчета. &lt;br /&gt; -   «agent_commission» – агентское вознаграждение. О вознаграждении пользователя, являющегося платежным агентом (субагентом), банковским платежным агентом (субагентом), комиссионером, поверенным или иным агентом.&lt;br /&gt; -   «award» – о взносе в счет оплаты пени, штрафе, вознаграждении, бонусе и ином аналогичном предмете расчета.&lt;br /&gt; -   «another» – иной предмет расчета. О предмете расчета, не относящемуся к выше перечисленным предметам расчета. &lt;br /&gt; -   «property_right» – имущественное право. О передаче имущественных прав. &lt;br /&gt; -   «non-operating_gain» – внереализационный доход. О внереализационном доходе. &lt;br /&gt; -   «insurance_premium» – страховые взносы. О суммах расходов, уменьшающих сумму налога (авансовых платежей) в соответствии с пунктом 3.1 статьи 346.21 Налогового кодекса Российской Федерации. &lt;br /&gt; -   «sales_tax» – торговый сбор. О суммах уплаченного торгового сбора. &lt;br /&gt; - «deposit» – залог. О залоге. &lt;br /&gt; - «expense» – расход. О суммах произведенных расходов в соответствии со статьей 346.16 Налогового кодекса Российской Федерации, уменьшающих доход. «pension_insurance_ip» – взносы на ОПС ИП. О страховых взносах на обязательное пенсионное страхование, уплачиваемых ИП, не производящими выплаты и иные вознаграждения физическим лицам. &lt;br /&gt; - «pension_insurance» – взносы на ОПС. О страховых взносах на обязательное пенсионное страхование, уплачиваемых организациями и ИП, производящими выплаты и иные вознаграждения физическим лицам. &lt;br /&gt; - «medical_insurance_ip» – взносы на ОМС ИП. О страховых взносах на обязательное медицинское страхование, уплачиваемых ИП, не производящими выплаты и иные вознаграждения физическим лицам. &lt;br /&gt; - «medical_insurance» – взносы на ОМС. О страховых взносах на обязательное медицинское страхование, уплачиваемые организациями и ИП, производящими выплаты и иные вознаграждения физическим лицам. &lt;br /&gt; - «social_insurance» – взносы на ОСС. О страховых взносах на обязательное социальное страхование на случай временной нетрудоспособности и в связи с материнством, на обязательное социальное страхование от несчастных случаев на производстве и профессиональных заболеваний. &lt;br /&gt; - «casino_payment» – платеж казино. О приеме и выплате денежных средств при осуществлении деятельности казино с использованием обменных знаков казино, в зале игровых автоматов. | 
**nomenclature_code** | [**\Swagger\Client\Model\NomenclatureCode**](NomenclatureCode.md) |  | [optional] 
**vat** | [**\Swagger\Client\Model\Ffd105Vat**](Ffd105Vat.md) |  | 
**agent_info** | [**\Swagger\Client\Model\Ffd105AgentInfo1**](Ffd105AgentInfo1.md) |  | [optional] 
**supplier_info** | [**\Swagger\Client\Model\Ffd105SupplierInfo1**](Ffd105SupplierInfo1.md) |  | [optional] 
**user_data** | **string** | Тег 1191. &lt;br&gt;Дополнительный реквизит предмета расчета. | [optional] 
**excise** | **float** | Тег 1229. &lt;br&gt; Сумма акциза в рублях &lt;br /&gt; - целая часть не более 8 знаков; &lt;br /&gt; - дробная часть не более 2 знаков; &lt;br /&gt; - значение не может быть отрицательным; | [optional] 
**country_code** | **string** | Тег 1230. &lt;br&gt; Цифровой код страны происхождения товара: ровно 3 цифры. Если переданный код страны происхождения имеет длину меньше 3 цифр, то он дополняется справа пробелами. | [optional] 
**declaration_number** | **string** | Тег 1231. &lt;br&gt;Номер таможенной декларации. | [optional] 

[[Back to Model list]](../../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../../README.md)

